得罪講句, 聯署聯你老母

聯你老母呀
日日聯署
連登又洗
ig又洗 whatsapp gp又洗
全撚部垃圾廢物無撚用石沉大海
我屌你老母
聯署屌你老母臭 hi on9 智將廢物

巴打好型 有咩戰績share 下

無 但覺得聯署無用兼消耗